港大多咗好多韓國人

1街都係

寵呵

poly都係
聽住班人寵寵寵真係煩撚過閪

韓妹

笑甚麼 畜生

，但其實好師奶

City都係，我個韓仔toilet mate前晚仲凌晨三點幾係廁所嘔到成地下都係

韓妹食用攻略

咁難食你都食得落

介紹比你食渣

當年讀city食過泡菜妹

大陸妹>>>>港女>>>>>>>>>>>>>>>>>韓妹

太古成日有國際學校韓妹
好想一路插佢佢一路oppa oppa咁叫

好撚正喎好多都

韓妹 好撚粗佬 講野大聲過d NDS

但真係好撚正

唔係架妹正d咩？ 把聲好抵屌 個時住hall對面房個架妹把聲好正 不過個樣就...

濃妝
正

韓仔好撚垃圾
無禮 脾氣又臭
衛生意識又差 食完野可以第二日都唔扔

班韓妹唔知係咪未整容，同北泡啲女一樣

男泡好撚基

韓國Hall雞

寵寵寵寵思密達

寵寵寵

ust都好多 同大陸人平分天下

Why

智華最撚多

我都想知解突多左咁多韓國人，智華真係得韓撚同大陸人。第二多就係巴基斯坦既

大陸人仲多，企係港大範圍內一定聽到佢地大大聲係度講嘢

唔見 淨係見到寵寵寵係centen 花園食煙

一班毒撚學人指手劃腳

韓文教室：你好=汪汪
今日教住大家咁多先

走難姐

同支那一樣差

科大都係
上life science成行都係韓國人

韓妹9成都係肥西樣

講得冇錯 韓仔真係好撚on9

港大易入過韓國三大
但地位又高過韓國三大
唔入港大就傻啦

On9圖都冇學人開post

屌韓仔衰L過大陸人
講嘢大聲
無禮貌
週圍亂9撞人

我個科啲韓仔勁到仆街……
然後有個tutorial有個超正嘅韓妹

佢地好中意食煙，見親食煙都係韓仔多a

係中大成日見到韓妹好緊火去su㩒condom

大學圖書館大大聲講嘢嗰啲大部分都係韓仔

聽fd講佢個系泡菜最多，其次中國，第三先港人
Between 系我老母

呀呢唷寵寵寵沉沉呀唷思密達

香港淪陷區就唔好咁高要求...

色白. 正.....

屌我個間都係 離遠見到個d韓仔頭+單身皮+高就100%係泡菜
成撚日轉堂都聽到寵寵寵

見到啲韓妹係lecture theatre 食完野啲垃圾就咁放係地下唔拎走

智華真係好多寵同蝗

韓妹識進化

UST好L多泡菜，係library講野又大聲，同大陸人一L樣

其實果D韓國人係黎exchange, non jupas degree 定 post-grad?

留學生係咁架啦

啲香港人去到外國 冇老母照顧 可以仲恐怖

Poly有正韓妹咩 定長期做hall雞無蒲頭

啲泡菜仔女嘅英文水平接近native level, 我reckon嚟得港大嘅一係ABK, BBK or CBK

屌三大多咗好多韓國人
相反一個架妹都冇
啲泡菜妹就嚟同大陸雞睇齊

之前同韓妹同房 好撚污糟
以前好鍾意kpop 自從同房之後 完全討厭韓妹
佢地可以食完嘢唔洗碗直到下次用之前先洗
洗完乾淨嘅衫就咁堆係地下
床上面放冇蓋嘅化妝品
仲要佢養魚幾個星期都唔換水 個缸灰到睇唔到條魚

去親library都好驚佢地 傾計又嘈笑又大聲

係大學4年冇聽過人講日文

exchange 都算
最慘佢地係黎讀degree
問過佢地 佢地覺得香港係佢地入唔到果邊嘅三大另外一條新出路
我讀緊嘅major 外國人入面韓狗仲多過nds

其實佢地用咩考試資歷過黎讀 ? GCE alevel ?

另外想知你有無問過佢地畢業之後點，會留低喺香港，返韓國，定去讀grad school ?

係
好多係permanent唔係exch
仲有好多美藉韓

呢度啲 CC and ESL school 好多韓國人
佢哋好嘈女仔又粗魯
不過有啲腳真係又白滑又長
不過九成一係豬樣一係整容樣

點都好過蝗 一定

記得有個美藉韓勁粗魯
度腳落另一張凳上tutor

見過有日本人(睇佢個名) 痴埋堆韓妹到講韓文

番韓國搏大企業
聽聞好似三星呢d 垃圾係睇u做人， 佢地唯有靠海外嘅u 搏入

相反d崇泡妹就吹奏d seoul 大 梨花大